(3700) 高追咗映客 明天一定發

若然股價插 訓街執垃圾

幾好文采

高追咗好鬼驚 聽日升少少俾我走pls

我高J左？巴打你咩價入手？

我2.17

2.31

天日再升20%,茅事既茅事既

唔貪心 希望3蚊俾我止賺

隻野快1歲生日，Happy Birthday

掃上去

孫查文

2.38 食左
坐一日貨仔有咁既回報，幾好